機場鐵路明天9.22只停香港站及機場站

去9龍塘！！！！

點解？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係時候準備？

驚撚到

臥底唔係宜家開工咪冇事

係咪即係叫人香港站集合 ?

香港站月台企爆人 , 個個棟喺月台但唔上車 , 吉車入機場都幾攪笑 ....

咁都比你諗到

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講